若大家猶豫應否花時間往法庭旁聽送車 手足聽到望到大家送車時泣不成聲

[1:16 - 1:48]

香港學生媒體:
警察體育遊樂會停車場12月1日被投擲汽油彈，一輛警察貨車損毀。3名男子周五被捕，當中一人年僅16歲，本身被指涉及另一縱火案件在身。3名被告分別是23歲的藥房售貨員、22歲無業人士及16歲的中四學生，均被控縱火罪，昨在西九龍裁判法院提堂。控方透露，涉案警察貨車價值逾百萬元，遭汽油彈損毀後不能使用。又指閉路電視片段拍到有人離開住所，前往通菜街某大廈屋頂製造汽油彈，到涉案地點投擲汽油彈後返回住所。控方申請無須答辯，案件押至 12 月 24 日再訊，三人還押警方看管，以候進行認人手續。
-
散庭後，有20多名市民趕到法庭外送車，三名被告被警方以衝鋒車押送離開，其中一名被告泣不成聲。送車市民舉起手機燈及大叫「撐住呀細佬 撐住呀手足」等加油語句，有人衝出馬路追隨警車，警車上的警員見狀隨即開咪指「睇車呀！好危險呀！唔好行咁埋架車呀！」「行返上行人路，小心比車車死」 [12/19 13:45]

撐住呀
感謝送車手足

大家都要撐住

寫信比手足、支持邵家臻、課金、繼續關注、旁聽....仲有好多野可以做

見到都覺得危險

推呀

推上熱門

冇乜嘢做到嘅呢樣亦都係唯一

阿太

好撚悲壯

點解香港人要承受依啲野

btw

架狗車係咪放水

平時一定衝燈都照衝

其實真係唔應該咁做
呢個時勢做完又唔即刻走
唉

可能比送車手足嘅氣勢嚇親

晏啲先食

push🤣

用錯emoji

push

睇之前要深呼吸先

屌 喊撚左

加油

好撚催淚

好在影唔到我果日扮工
但諗番起果日真係

果日更加欣賞係排頭位既市民
天寒地凍早成粒鐘就到西九

送車係會想喊

睇到都想喊

撐住啊

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

撐手足

推

多謝手足

頂住！

比起手足們 我算得係咩
有時都好唔開心
身邊既人都係黃
但係想搵一個陪你。咁簡單聽審送車既都冇

果日都係一支公咁去
有時人地既眼神又望下你。驚你係咪便衣狗咁

亦有觀察到
真正做實事既係唔會上連登

上得多連登冇益

大家都要加油

係 盡做

我有諗過重應唔應該出POST,但只要最少有人睇完,仍然可以令大家行多一步,咁都依然係有意義

手足，送埋呢程車我就要移民先喇，你要好好保重，出嚟又係一條好漢

咁我係乜
唔可以放棄連登㗎
影響好大嘅平台嚟

做寫信師真係好感受到牆內手足嘅孤單
大家有能力盡量做多少少
送車對佢地好重要

一定有人睇的
盡做吧

宜家真係多左好多真膠假膠5毛pr
有時 d post d 分化言論 睇完就算

以前追靈車，而家追囚車，不勝唏噓。

一陣又俾人話5毛， 3個on9做埋d無意義嘅事，
點解要分批送人頭

撐住呀手足
沒有暴徒 只有暴政

泣不成聲係因為醒覺比連登水左去衝

多啲人去旁聽呀！

Push

實送

推

希望多d 人可以去旁聽

唉

一定要持續支援

想講拍呢條片po呢條片嘅人有冇尊重過手足嘅朋友同屋企人 手足喊到仆街仲要高清大頭 然之後大家仲要覺得乜事都冇叫推上熱門

呢單有內情

點解交由警方收押

唔係交去懲教所看管？